求解答，唔明為咩要整爛紅隧 d 野

睇片好似有點失控咁，唔明做咩要整爛哂

用嚟申請禁制令

機場推

吊你，分化po

相信係鬼做，抹黑勇武。

分咩化，唔明先問，唔好答唔到就一句話人分化

我都覺得有部份瘋狂爆野既人係黑警

依班勇班漫無目的，你去警署挑人機我都仲支持
走去剪交通燈扑爛隧道設施有乜撚野用？係咪黑警扮想巿民反感？

免費俾人搭車係高招, 不過我都唔明點解要破壞收費亭

免費過海就可以爭取到五大訴求？

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

原來都有人同我一樣唔明

1.政府收入
2.免費過海冇人屌

你係度打字就可以爭取五大訴求?

佢地係破壞緊場運動，不過你地可以繼續唔割既

我估原意係比車輛免費通過，切斷政府其中一項收入
但睇返而家路況好似一切正常

問題係香港政府根本就好撚有錢，呢啲少少嘅隧道費佢根本唔care
政府主要收入係賣地同稅收，我諗依家全港罷交稅都好難郁倒政府財政
對準目標打狗官同popo好過

去返藍絲fb page圍爐傾啦你

行動升級既一種囉 平時快閃塞邊夠
而家拆埋佢

維修費咪又係喺香港人度拎返

點解快閃就可以,拆就唔得?
唔割好嗎?